燒村？燒死人點算！

可以燒死曬班社會害蟲 香港直頭要普天同慶添啦

認同請俾讚

殺人呀 on9仔
定係又想引班和理非 再出黎分化?

我只可以話 去到今時今日呢個地步 決定要有咩行動我都唔會作出反對

咪撚再講咩打死人點算點算 而家班牛屎佬就係住死裹打緊
人地唔會停低同你手軟同你講人性

依家係邊個分化緊啊 on9仔

洗共管唔到元朗就等我地香港人自己管返！

港

拎番丁權起樓

分化？琴晚有幾多和理非同市民比人打？先唔好講報唔報仇 連自衛能力都冇 係時候武裝自己啦 香港人

所以唔該所有上街既手足一定要準備好裝備
而家唔係你唔搞人人地就唔會搞你

你應該問燒唔死人點算

燒咩人啊 我地係燒害蟲

譴責下咁啦

最多咪暴徒 和平又係暴徒
反擊都係暴徒
咁消滅啲蛇蟲鼠蟻 都應該係暴徒

勇武是唯一出路，差佬叫埋爛仔幫拖，仲洗乜同佢地講道德

一早已經冇和理非呢隻歌仔唱

睇左大部分post整理下
而加太多期 好多巴絲打都亂
元朗大家有眼睇 真係黎要人多齊裝先得!

若誓要報仇 727元朗齊上齊落!!!
727吾好再亂！727吾好再亂！

收皮啦
我認識既和理非對住琴日咁既事都抵唔住頸
仲分乜撚野
細路比人打 大肚婆比人打
市民無差別被襲
大是大非前仲講呢啲廢話

我冇嘢講